去布吉應該住邊頭？

黎緊會同女朋友去布吉
有無邊間酒店推介？
是咪住返巴東會方便啲？

住芭東最方便

我地而家喺泰國嘅布吉

人都去咗喇

巴打天氣如何？

咦～唔好用個龜頭撩我

住過charm resort同mai house patong hill
後者有遠雖然有接駁巴士
前者行去酒吧街有d遠
不過泳池無撚得輸，可以拎一個下晝影相同飲酒hea

Karbi beach

上年去過 住芭東海灘附近最方便
我住個度5分鐘去紅燈區
記得去老虎bar 睇下人妖show

Mai house patong hill
呢間我都有睇過下
不過想問啲shuttle 班次密嗎？
去到幾點無車？

有孫未

一個鐘一架
其實幾唔方便，要book先有

我都成日去布吉

早排去曼谷睇過
條囡話怕人妖
以後唔睇

我好易急屎 我怕食錯野賴係人地架shuttle 度

住renaissance phuket resort & spa

冇得輸

好似好遠咁

遠架
如果落巴東，一係book 車/ shuttle

我就揸車落去

梗係巴東

請教下hkt機場去巴東係咪有minivan定bus去？

佢到shuttle只係普通果d十幾人豬籠車
唔記得個正名叫咩

上網call定車

今年一月去完，住過Patong Paragon Resort & SPA，係芭東頭，性價比高，係ABNB搵到大約500hkd一晚，行去江西冷25分鐘左右